【長期置頂】新東最堅實既本土派，請你地今次新東補選全投陳玉娥

今次新東補選已經再冇任何本土派可以參選
對本土派嚟講，補選唯一既作用就係成為唔同派別分佈既人口指標

基本上親共派絕大部份票都會落喺工聯會鄧家彪，而泛民絕大部份票都會落喺范國威，但我相信本土派係唔會投畀一個同抗爭者割席，指責本土派係鬼既范國威

本土派想投白票，但奈何選舉係唔會記錄白票、廢票既數目
如果我地想知道新東仲有幾多本土派，唯一可以做既就係投畀以獨立牌頭出選既陳玉娥

以往數據可以知道獨立候選人，如果冇政黨背景或支撐，得票係唔會超過1000票

假設2016新東補選，梁天琦6萬幾票入面有5萬票都係本土派
我地將呢5萬票都投晒落得票幾乎冇可能超過1000票既陳玉娥

咁我地一方面可以知道到底新東仲有幾多本土派既同道，另一方面本土派唔需要背負『口講本土，實質票投鄧家彪等佢贏』既罵名，我地只係喺無可奈何既情況下反映我地既聲音

推

你個名加埋張相

見到你個名自然諗到啊蛆

比工聯會或者哪吒好過啦

實際動員到幾多人先

你投工聯會同方玉珊

你係唔會知到底有幾個本土派

泛民自己玩呢個自欺欺人嘅遊戲啦

佢地玩還玩

我地要盡可能做到可以做既野

要睇班大人物點睇

又好似幾有道理
但前提係你要確保全個社會都清楚依個訊息

所以要靠班政治人物出手

靠我呢啲小薯冇用

繼續私怨啦

個計劃太奇怪唔會有人肯試

梁頌恆都『Endorse』彪彪啦

本土派唔係泛民，唔需要樣樣都『正正常常』咁去做

本土派都係太正常

會考慮下 本身諗住唔投

我全家都打算白票

但最衰佢唔會計白票數

唔想白白浪費今次補選既機會

想知呢兩年發生左咁多事，仲有幾多堅實既本土派喺到

港島撚

熱狗又上黎係到搞事

後生三、四十年就話姐

繼續私怨

我唔係熱狗

pish

個個平時鬧個議會點廢點廢，一投票就乖到乜咁

anjay黎既喂！

又一個唔睇post玩洗版

依家講緊唔會計白票

當一個本身得幾百票既人多票過2016新東補選17295票既黃成智同33424票既方國珊

大家就知嗰啲係本土派既票

你投白票或者唔投票，人地會演繹成其他野

屌你老母
擺明曲線你當真

係呀係呀

個撚個都係熱狗

你班人既生命除左『熱狗』之外就再冇其他野

屌你老母臭閪
你投保皇，出黎咪當你支持保皇囉

你係真傻定假膠

我咪加左引號囉

依家係講緊本土派唔一定跟『正常做法』做野

陳玉峨係撚本土咩你老味閪

撚屌迷雲迷賤撚到叫人投共

俾你知道有幾多票.

然後呢? 你啲票唔會拎去同人deal, 去換嘢嘅, 有咩意思?

白票

所以我咪話投陳玉娥囉

一個本身得幾百票既癲雞可以多票過萬7票既黃成智同3萬3既方國珊

有腦都知嗰啲唔係保皇票囉

支持保皇就投鄧家彪啦

係咪真係咁難明

乜撚野做法都唔係投共
你投峨姐只會有一個解讀
就係多左幾萬人支持中共

白票唔會計

對唔住, 如果真係咁做嘅, 啲政治分析員只會覺得你地寧願投陳玉娥都唔投俾范國威係你地痴撚咗線.

港豬有閪腦咩
冇人會睇你哩個閪post然後信本土派玩緊民意調查
更唔好話共媒會日spin夜spin

屌你老母賤狗迷云黨

邊個話陳玉峨係本土呀屌你老母閪

依家講緊白票同廢票唔計既情況要知本土派仲有幾多人，就要騎劫個擺明搞事既人

有道理，起碼製造倒話題先

唔夠人講就屈人熱狗同陳雲信徒

答到我未呀
白票同廢票唔計數呢個問題點解決呀

你老母閪
唔投一次票唔通嗰6萬人會死撚哂咩
究竟係567定8萬人係咪咁撚重要
重要到要幫中共枱轎？
我屌你老母啦

班出面既人交代得清清楚楚就唔會有呢個問題啦

你夠膽講你唔係陳云fans?
唔計就唔計解乜撚野決？

yeah~ 推佢入去
等佢可以瘋狂同梁君彥每日朝夕傾訴

等佢地兩個證明立法會係充滿著愛 ❤️❤️

有鳩人理你咩
你大聲定東方cctvb大聲？

認同論述就等於Fans

繼續屈啦

有人話認同中共但唔係保皇黨你收唔收貨？
做得出就唔怕認啦契弟

你點解釋, 其實文字記錄都只係會話佢有萬幾票(假設你動員到萬幾人啦), 唔會細細隻字寫番依萬幾票都係本土支持者囉.

明明最私怨條友就係你

痴線

佢以一個學者身份寫呢個論述係冇問題

唔代表我要認同佢為人

你班人先係屈熱黨/屈云黨

其實係有白票廢票統計數字嘅.

Dq完本土
原來本土就會投建制
你覺得中共會點諗
嘩屌原來dq你班友咁撚著數

啱呀

一個字都冇屌過你地就係私怨

你地一見到我開post就熱狗熱狗熱狗熱狗呢啲就唔係私怨

繼續唔好認
想洗底好心就開個新ac 啦

毓民叫你地班打手唔好再撩佢同陳雲同熱時呀

Ok fine

咁有統一做法（純白票定全填）就做咁就唔使投陳玉峨

我冇異議

呢個Post可以收皮

我行不更名，坐不改姓

點解我要開過個ac？

仲有個post講既野答撚左好耐
當時毓民的確係咁講
之後反口關我撚事

之前佢選舉文宣同發言都係支持永續基本法
梁游被DQ佢都有話要孤立呢兩條友
之後反口叫人唔好清算又剩乜乜乜又關我撚事

泛民/自治/本土選到又點？！
入到去起唔到作用

最有意義既焦土就係將陳玉娥送入立法會
然後大家剝花生

娥妹

單議席絕對唔夠票
同埋6萬票有部分係中年以上唔會肯咁玩
仲有峨姐哩啲玩膠有可能係未上位博出位
做左議員大把著數，仲會唔會亂屌人？
俾盡咪多個蔣x云，有咩用？

唔夠票表下態都冇懷

表態支持本土就話
支持保皇做乜撚野

多個蔣麗芸咪幾好
起碼冇乜殺傷力

投票咪一樣幫共狗？！
同埋點解要用票俾民意授權佢？

唔通見到陳玉峨過萬票都冇人知本土派又搞事？

陳玉峨根本就冇可能贏

上屆新東楊岳橋16萬票，周浩鼎15萬票，梁天琦6萬6票，方國珊3萬4，黃成智1萬7

梁天琦打後加晒都唔會高票過泛民同親共派

不過上面有人貼左會統計無效選票既數字
如果統一到到底係『白票』定『全填廢票』
而呢個數字係反映到本土派既人數

我絕對冇異議
咁呢個post可以收皮，而我可以認傻仔

屌你老母咪講左冇撚人會信
啲票冇撚寫明本土派投架
新聞點解讀你控制？

峨姐成份政綱奶共
投佢既即係支持奶共
你點駁？
全香港人嗰嗰上連登睇哩個post?

同埋點樣將政府選舉完事後低調處理既數字反映本土派既白票取態係另一個重大問題要解決

御理呢隻過街老鼠仲有人理

嗱又準備無視我有錯唔介意認既回覆

跟住往後又用呢個post嚟話鳩我點點點

得啦，睇到啦

咪講緊要啲公眾人物提倡先成事囉

op又咪係一個on9仔，同自己理念既人就唔係本土，成個本土既定義都只有佢或者一小撮人可以掌握，總之寧願投白票投癲雞去令中共得益，都要打擊另一班民主派

你可以認，唔介意認，但係無認到

我之前唔知有，依家見到原來真係有無效票統計
係我錯，我喺呢到正式道歉
呢個post講既野唔需要再理

打擊另一班民主派？

新東呢個位係DQ梁頌恆騰空既席位，係代替梁天琦既席位，亦係梁天琦背後一班魚革抗爭者既席位

依家唔撚投畀個同抗爭者割席，甚至話本土派同抗爭者係鬼既范國威就叫打擊民主派？

屌你老母啦

邊個裸跑我投邊個

戇鳩，同泛民鳩做有乜分別，仲要示撚埋弱，拜熱狗陳雲果d個腦真係裝屎

就係佢d論述有問題嘛，佢人品點反而係次要囉

拜得熱狗陳雲，你唔係傻仔邊個係呀屌你老母，傻就咪撚出post扮KOL啦，陪你師傅攞白卡睇街症啦！

你班屈熱黨

生命除左『熱狗』之外仲有啲乜？

又黎唔認係熱狗既熱狗

你估兩年前咩唔work架喇
俾人踢爆晒
有組織收order既水泥隊呀麻

你地有冇開個會檢討下
點解俾人篤爆晒仲用舊招

『我話你係就係，你話唔係都係狡辯』

屈熱黨好野好野

洗理你民意咩
有民意一樣可以用DQ,on9仔

笑撚死
網絡世界根本冇可能認定個人身份
你唔認的確冇人可以判斷

不過大家而家都學識睇果個人講咩去判斷囉
你咪當人傻先得架
所以話呢招已經唔work

跟你logic
所以你就係本民青，咁樣理解有冇問題？

我有講過d乜立場俾你判斷？
你屈得仲西利

btw收皮啦⋯⋯死番自己個高登場

明明個post完全同熱狗取態唔同
（熱狗依家直頭講明唔投票）

咁你又憑咩立場判斷我係熱狗呀On9仔

喂屌咁快發爛唔跟劇本喎

收皮啦

成日屈鳩人熱狗

但從來解釋唔到點解我同熱狗取態好多地方唔同

得個屈

好想知你同熱狗有乜取態唔同，
最深印象係你叫人唔好挑撥離間熱普城，
但明明係佢哋自行互屌

All in 玉娥

講左起碼成年新東補選會投梁頌恆endorse既人

咁中意咁得閒起返我呢幾年既post
自己慢慢搵返我呢個post啦

我睇唔到你喺邊度講過，
你撐過熱狗就街知巷聞，
而家畀機會你澄清都唔講，
畀人認為係熱狗唔好怪人。

推個痴線嘅入議會都幾有趣

仲惡過選舉主任

選舉主任屈人唔擁護基本法都會走去人地fb stalk人

你地屈人熱狗反而要被人屈熱狗嗰個舉證證明自己唔係熱狗

毓民撐過熱狗
佢都係熱狗

講左起碼成年新東補選會投梁頌恆endorse既人

我叫你證明呢句呀

我搵到你係咪出去時事台開個Post認契弟先

戇鳩，而家係因為你嘅往績畀人質疑，
係你未提供到新證據之前，根據你往績覺得你係熱狗有乜問題？
家陣我有話唔信你真誠悔改對你有乜行動咩？拎DQ主任嚟比

老鼠你講到自己咁撚後悔
開post聲明自己立場屌柒熱狗囉
想洗底做好人？

屈鳩我，叫我自己嘥時間搵證據證明自己唔係熱狗，可以完全冇後果

我都話左係咪我搵到證據你就出去時事台開個post大大聲講我天溢係契弟係On9仔屈鳩御理係熱狗對唔住

你係咪淆先

咪轉移視線啦

我後悔乜野？

真好笑

仲有要屌熱狗先證明自己唔係熱狗
全港熱狗人數=香港人口-成日掛熱狗上口既你地

驚咩啫

你受既我咪去搵囉

反正網上既野十年都搵得返

嘥啲時間就可以叫個屈自己做熱狗屈足兩年既人收皮何樂不為

驚俾鳩達屌？

長期置頂

有排撚

我屌過唔少次，係你班人扮睇唔到

高登班人都屈鳩我本普青啦

成班網絡街童

同班熱狗一撚樣

點解你可以咁理直氣壯講埋啲柒嘢？
而家係有證據證明你以前撐過熱狗，
你要洗脫嫌疑梗係由你去證明，
喺呢一刻，我仲覺得你係熱狗，係咪唔撚得呀？
我主觀覺得你係熱狗要你批准呀？

點呀天溢哥

又玩呢招

自己唔敢應就潛水等其他朋友仔接力圍我

真係好想知你喺tg係咪渾身正氣

怕自己形象受損就算啦

我真係未睇過你屌熱狗，
屌過唔少次嘛隨便POST幾條LINK出嚟畀大家過目囉，
推三推四做乜啫

一句講晒：搵到證據係咪出去契弟先

圍鳩我兩年屈鳩我熱狗可以一啲後果都冇
點得架

你驚既可以出返去等你班朋友仔圍我架

咁我睇到你嘅言行真係覺得你似熱狗，
唔通你唔知邊度屌過熱狗，我又一定要睇到咩？
不如怪我唔去天橋睇你打熱狗小人。

我真係求其搵個post都證明到我同熱狗陳雲取態唔同

只係怕你唔認數

你唔認數我又做乜要搵畀你

呀唔係諗定你地到時會點搬龍門先

認咩數？
我不嬲都話我睇唔到你屌熱狗，
咁你POST LINK嘛證明有屌過囉，
成個要求好合理，
都唔知你興奮啲乜

咁快改口
一開始講緊取態架喎
睇嚟真係驚

準備搬龍門話我『細細聲』屌熱狗唔計

睇嚟要好似你班怨婦咁日日開post回post屌熱狗表忠先得

不過到時應該又會搬龍門話我唔忠誠

有41個智障正皮但又冇人撐樓主證明乜嘢？

睇唔到你幅圖，我邊句反口？
我呢個post不嬲話我觀察你過往嘅言行，
覺得你撐開熱狗，無屌過熱狗，
但你話你有屌過，咁我嘛叫你post link，就係咁簡單。
就算你而家貼返證據都係應我要求，有又點？無又點？同我講嘅嘢無衝突，我要驚啲乜？
(唔好同我講你近年喺高登屌過，我無上高登好耐啦)

反口狗收皮啦

少少野都多多道理

睇死你現實都係同我一樣係垃圾

連登仔又諗計幫共產黨助選

佢咋

繼續撚狗

老鼠一叫佢屌熱狗就會發癲亂吠
萬試萬靈

又話置頂？

去撚左邊
唔call班手足黎人手置頂？

你唔撚係信呀
條地鼠面皮不嬲厚到仆街

得閒幫手堆撚下狗
俾多d人睇隻老鼠

條友又係襯人少上水推一推深潛

hit and go走住屌
次次都係咁